一人n樣你係連登學到既野

90後職場禁忌：
1 飲茶唔好叫灌腸餃
2 帶飯=寒酸
3 同同事食飯唔加錢叫凍飲=寒酸
4 唔肯免費ot=唔捱得

同性朋友之間只要唔插入含吹奶啜都係正常友誼

學識分左右

呢度好多樓主咁嘅小學雞，人地講咩就喺咩，完全冇思考過

女人唔係肥婆就係雞

1.我中學生🤭
2.上連登 勿認真🤣

世上只有2種男人
毒撚同狗公

窮人生仔正PK

女人下面有兩個窿 一個扑嘢 一個屙屎屙尿

食唔到辣就渣ga

落雨唔好..

連登仔會係金鐘地鐵站鄰近M記門口大合照

無圖嘅話我老母就好好砌

只要係女人就係雞

呢個世界唔系只有一登獨大

言論自由

全部女人都係...

Royal 級

開個post討論都可以有人嘈交

電視/打機/睇波見到黑人就叫人nigga

個個住私樓
個個每個月五皮一個月
個個年新過百萬

連登吹水大會